我個身好多毛 算唔算毛孩？

有無金毛咁多咁長先